下星期就平安夜，手足們溝到女未？

未

看左你個溝女攻略後就溝左件

跟咗親切蛇個溝女教學食哂檸檬

仲坐近監溝唔到

支持樓主

衰咩

溝到啦，佢約咗我平安夜嗰日帶我去佢做開間facial到一齊做facial

仲有得試做唔洗錢啊

放針果個nben黎

溝到 個日佢叫我陪佢買iPhone XS max

on9

差不多冬至

起碼約下我去街先啦

咁應該關智力事

帶埋我？

平安夜有英超快車陪我過～～

樓豬正垃圾

佢約左我去食飯, 話有好介紹

應該想昆你啊

小心啊手足，我唔洗錢ge就唔會有事